Dec2018 QP Mock

手頭有MA MC mock
希望交換 MD Kaplan/FTMS mock
謝謝🙏

求ma mock thx!! 我得份etc ma mock

有MD kaplan mock 1 & 2, 求交換MC mock